踢歐霸了。利物浦對白禮頓

踢緊咩

好撚廢

想哭

我都明周中踢完大戰會累

其實都無計了

又係輸俾住烏 屌

Slk almost

輸波連POST都唔撚開

個波去親slk
實斷

on99

老母去死啦屌

呢個係？？？？

唉

蘇基

蘇蘭基真係廢到

一早就咁打喇屌

點解明明之前有咁多分優勢 而家都俾人追到

屌你老母， lomo仲保守過神軒

搵佢做豬腦個角色姐
不過個頭差幾皮

個po名做乜鳩
仲以為抽水po

我真係喊撚左

Fekir單料好似幾真

積分榜咩形勢

話撚左, 打乜春地面戰

咪係 落後緊慢慢猜 痴撚線

好撚鳩，是旦贏一場係咪咁撚難

利無前四

做乜尻而家啲topic咁撚柒

輸得咁on9

SLK都係踢年青軍算啦
牛高馬大做唔到支點又無突破能力
要你黎洗廁所啊

蘇蘭基無論機會有幾好都唔會入

幾勁啵
十分鐘頂到兩球
廢中唔出ings真係有原因

應該真啦

希望抖番一個禮拜後踢得冇咁鳩

蘇蘭姬頭槌練習多d啦

taa打右閘都冇腳好波
同clyne冇分別

SLK最尾有球囉左 轉身咪射得囉, 下下都回後做咩撚野?

西波

講起taa

我就想講

成日好多人 話因為佢難得自己青訓
所以要比機會

咁的心態 根本永世無獎落袋

佢同高美斯
蘇蘭基 呢堆 根本唔應該主力料

主力根本應該買主力右閘

講咩？

上半季唔係on99咁幾場俾人追和 而家都踢緊風流波啦

衰過morata添

Not the result we wanted but we will go again.

Sor第一次開利post

見到阿樂交波就

solkane 借出去啦
唔好話我睇死 唔會踢得起

追緊一球佢下下踢上半空
真係幾灰

TA老母晒左幾多球

BREAKING: Liverpool have reached a €70m agreement with Lyon for Nabil Fékir, including bonuses. (RMC)

有球頂得低d就有

屌 用呢個啦

FSG諗撚埋啲度縮數 最尾終於因小失大

咩料

真定假

果粒全形。好7

搶1001個個又唔開
屌

On9

個問題係
有邊隊垃圾到場場出青訓球員
正選後備都係青訓球員

仆街 而家搞到下場一定要贏
由3-4場走箋到而家退無可退

紐仲要對車同熱 利始終要靠肥賓

呢場高普都好大責任

擺返右閘怯場左傳球差左
不過攻勢好過佳尼好多
都有幾球好既傳中

TAA 真係世界級

佢已經有威脅過明仔沙拿

根本係冇人用 有人用仲出taa咩

得solanke 玩到高波 唔出都攻唔到
輸無plan b

根本要買主力右閘

咁多位大佬唔好意思，我見無人開先幫手開
自膠

rmc咩黎?

唔知真係軒有傷定點
如果冇傷既話高普真係罪人

好撚廢 踢皇馬等比人炒 睇到燥

這就是利物浦

最後一場點都要嬴咖啦

唉 下場打白禮頓唔該三箭頭都認真踢啦

未換佢之前0射
換左佢都話有得叫下

咩料黎
又70m

🎙️ @JM_Aulas: "We have had no contact with Liverpool today. @NabilFekir is here. We hope to keep him and have him playing the Champions League with us next year." #OLESTAC
收皮

剩係幾球向前傳比軒達臣都好撚過佳尼條廢柴啦
比佳尼一定諗幾秒之後鳩傳

對面後備仲有金章安 柏祖，你就知利有幾柒

屌你咪撚下場又劇本，老母又最後一場救世界呀屌

望白禮頓上左水踢風流波仲好

朋友隊護左級未

軒出黎好咗幾撚多
唔係蘇蘭基垃圾已經和到

on99
個個都鐵人咩
要屌根本就屌點解咁少人用

阿妓之前既target黎

Arsenal fan, He did this with Lacazette. If RMC are reporting it, they're god tier in france.

Aulas is a frustrating owner to deal with, and through out last summer came out with quotes that lacazette is staying

from reddit

屌你老母出年我比個官你做

有plan b
但plan b 球員質素太差
買啲老將返黎踢都未必差過slk

又要做deadline fighter囉
希望真係比利機關算盡到啦

前60分鐘既場面完全係高普責任
讓一球踢三十分鐘半場足球
都唔可以怪哂d球員

屌轉台睇爺爺算

Turn乜9 doubter to believer
咪一樣咁柒

唉屌你老母 打親d防守勁既都收皮

你班友仔硬係要留到matchday38先保四

朋友隊

呢場又可以屌蘇基
無野呀？

打垃圾利就出盡力打架啦

未

沙拿贏完4強首回合hea到而家

痴線
明明今季成季踢右閘
係佳尼換走咗自己踢返右閘
都搞到好似第一次踢咁
下下傳中傳到上看台
係咪而家先嚟玩怯場啊

算啦，怪邊個球員都冇用

我覺得你地好似好善忘咁，上半場文尼機會唔多咩？把握唔到轉頭比人入一球，成個局面就註定難踢。人地搶分壓力比起我地大咁多，連迫搶都落力啲，輸咗有咩計

要屌我只會屌高普，根本個陣就排錯，白白浪費57分鐘，然後先轉返啱個陣式

未穩

十分鐘都冇

秒

幫幫手

仲有Dybala

因為傷哂囉屌
6個中場其實真係夠

Slk 廢還廢，但冇佢靠現本個班波都冇得入入唔到禁區添wo，點會屌佢

主場煞 4

唔嬴就抵啦

dllmfsg

換左軒先叫有中場hold波
老母條垃圾位都唔識現

球員黎講除咗老母沙拿蘇蘭基鳩足全場
其他未至於要屌
Vvd其他時間打得好 就係果球一漏

Iphone 自動加上去
自膠一打

鬼叫有個25背傷

車路士係守得幾好,教埋皇馬點踢,molamola

老細有去睇波咩?

Arsenal fan, He did this with Lacazette. If RMC are reporting it, they're god tier in france.

Aulas is a frustrating owner to deal with, and through out last summer came out with quotes that lacazette is staying

不過今場對面盧迪加好勁
羅馬真係唔賣垃圾

干地 醒小小下面場玩野la

有,好心佢同linda死返美國啦

用邊個po啊屌

屌佢作客就咪撚睇啦

沙拿到底乜事
唔講車，連護級隊都可以釘死佢

2球底線傳底其實都係比人迫得好勁
加上後生仔心急怯場

最少有得係禁區叫下

呢句 最近想左好多次

而家要肥賓幫手
打完未來熱打車

係
條撚屌同隻linda

皇馬洗撚守你咩

咁咪即係唔夠囉

lomo剩係識護下波
其餘現位， 交波，控波，防守都好柒

唯一解釋水貨唔夠勁

1:6

人就得咁多
係又taa又c2柒
同換入slk on9

要屌就屌今場入黎睇波個舊黑氣石
攬撚住堆紅襪過世啦 屌佢老婆

守你等你自爆再反擊贏硬點解唔守

根本唔係比人mark死 佢自己都冇走過位
拎到波拿拿林傳比人

兩個傷，一個玩野傷，得番三個點都唔夠啦

條中場已經差人成班
仲要傷到搵幼幼踢 唉

下季中場 軒 費基亞 基達

Slk外借練頭槌啦

上半場中場問題太大
就算唔捨得都要有人走 要換血
Fsg比唔比錢又係另一個問題

下次po名開得好d啦
唔講都唔知係利post阿大佬

皇馬照攻都係贏硬

實力有限，身型好波底唔差但係唔習慣對抗，踢慣預備組同青年軍，要借去英超中下游/升班馬鍛練下

唔屌鳥
要屌好多個正選要屌
費奴同沙拿今日零表現
前面即刻冧檔
蘇蘭基換出黎算有作用架喇

個態dup曬

咁多人唔識FEKIR, 法國美斯

車仔30分鐘入波之後就話比你知佢會點守，比足60分鐘klopp,唔好話入波呀，1個似樣d既機會都無

ff完了，永續老母

好撚灰

享利 = 杰0 睇波都唔方好野

佳尼 睇到灰左
本身幾鐘意佢

明明差一球破紀錄 就係跨唔過去

屌你老母亨利幾時死丫

62m抵屌過90m利馬 屌落去啦唉

費基亞呢d又扭得自己一個突破重圍又分到波

今屆12場歐聯後踢既英場，有9場失分 痴撚線

其實點解唔早d放vvd落前 最後小小時間先黎

超新星 幾出名

成日屌軒果班
睇到呀老母揸旗個中場係廢成點未

垃圾都中意

主場先睇啦 條撚樣

通常呢d唔聲唔聲似真係買
傳好耐都未買個d就

怪前面三個真係on9
一睇就知攰撚到仆街, 加上根本冇波做倒畀佢地
對面仲要密成咁

有一球傳失比人打反擊 文尼係咁椅追又唔逼對手 明奴嬲嬲地衝上去搶番個波 呢下深深體現到戰術上明奴好重要

費基亞好似好多隊都傳過, 可以同F9輪換, 球風類近

佢傷到無晒態啦
起要要過完季前熱身等下季先有返d野睇

Lyon President Jean-Michel Aulas has denied the story: "We have had no contact with Liverpool today. Nabil Fékir is here. We hope to keep him." Fékir may not have agreed to join Liverpool but I believe the same man said that Lacazette would not be leaving to join Arsenal.

要踢世界杯 咪唔去咁盡

陣間比人後上贏金靴真係無得講

傷撚左成年之後正選打轟 美斯都死啦

有場都係咁

一個kante破壞晒利成個中場

@JM_Aulas: "We have had no contact with Liverpool today. @NabilFekir is here. We hope to keep him and have him playing the Champions League with us next year." #OLESTAC

In addition to making a move for Nabil Fékir, Liverpool have also opened discussions with Barcelona winger Ousmane Dembélé's entourage, according to RMC

軒呢幾場勁左

老母都唔係重點，放taa喺中場係連累埋個球員，佢打足全季閘，企位意識完全跟唔上，啲走位模棱兩可，個個都唔敢交比佢，搞到之後返去右閘都好似淆哂青咁 我夠膽講taa打獌狗都冇今日咁冇信心 一場波真係足以摧毁一個球員

中場差幾班啦

根本唔夠人腳踢

屌成日話中場夠人 軒啦陳成日輪住傷

中場夠閪人咩 依家又傷埋ox

呢場冇理由留力/輪換下嘛？
bench軒絕對係呢場最大敗因

係就好

明明又話啦子踢到 屌你老母

咪一樣咁廢
換左軒出嚟除咗企定定斬咗兩腳仲做過D乜

唔新啦24歲 法甲冇人睇姐

係咪入錯po?

傷左咁耐 一正選就對車 預左冇咩表現

三場不勝兼二連敗 下場都兇多吉少

曼聯前領隊費格遜腦出血入院 港腦科專家：7成患者3個月內離世

唔計呢幾場
軒一直都屌打lomo

未傷前咪又係咁 佢踢波根本冇腦
傳腳面對面既波都傳失

睇到fekir半信半疑月dembele都吹埋就

上年已經好勁好似識一招

飛機亞

完全正解。高普死硬頸，勝利十一人，其餘玩幻幻 都唔執幾個即食老將返黎。FSG班友年年賺錢，使鬼同佢地慳

加上高普d超頻足球，又易傷又易攰，咁搞法，不出一兩年，就好似佢多仔末期咁，冇哂成績，自動走人

7000萬 會比我唔撚信 買英冠仔算啦垃圾老闆

史城 西布朗 到 車
完美演繹晒打利既方法
係曼城咁傻仔同利鬥攻

可信度100%

唔夠人你就咪撚借走GRUJIC啦

仲要鍠打歐聯決賽都係主守多d

贏最後果場就唔洗理人地 生性唔該

6人中場踢4線比賽
跟著話夠人會唔會太痴線

玩fm 識呢條友

佈陣正常果陣唔識換人，一換就比人反cup
但擺錯陣又識快快手換架喎，屌你禿普

Agger
根本蘇基就係廢 又唔俾屌
奧子都無廢成咁啦

斬波好有威脅喎師父

farewell 雲加

打英冠都冇正選嘅球員你敢喺英超出咩?

1月個陣已經得返雙線啦

閪布朗果場衰自爆

不如靠朋友隊啦 好似仲實際

下場朋友隊可能贏轟呢
咁既表現靠人好過靠自己喇

好撚多人都話夠架
仲話唔駛買多隻勁翼, 因為唔知擺邊個打後備添

未見過阿主場全場都紅海

希望車仔自爆

同步

屌 好撚嬲

希望高普朋友夠義氣啦

和車已經夠

古積撚夠班踢咩屌

留係度咪又係後備

古積同馬古域一撚樣 唔係度利撚就瘋狂吹奏

屌你古積防守靠犯規

屌你青年軍個個美欺咩

岩

無佢波都運唔到上去仲問做過咩

出古蹟托咩痴撚線
夠班唔洗借啦

高普呢一著真係錯哂
年青球員唔應該要佢係咁轉位置
好影響球員既表現、心理以至發展

D人屌冇組織, 但係軒出咗嚟都係冇組織
結論係根本兩個都要換
(不過我不嬲屌鳩老母屌得最犀利 )

操到張伯倫有謝拉特既重炮 就唔怕大巴陣啦

lomo連對角斬拉空都做唔到

古蹟啲慢動作足球算鳩數啦

lalala又話星期三已經復操 後備都冇 係咪咁撚虧

老柒今場真係進攻柒
費奴連腳都抬唔起咁濟
SALAH又控到球球甩

老實我都唔見車仔有咩好有威脅攻勢
都係果一球

下場廢奴中場，前面出ings得唔得
反正都無中場

j die me

呢條友d基本功同視野廢到痴線

古蹟呢D垃圾走啦

屌
主場剎科個場享利咪撚黎啊屌

傷撚咗點重炮呀

夏天真係要大執

身為啦迷 講真我放棄左

依家ge感覺同睇大ching一樣 睇得一場得一場

軒有幫手運個波上去?
你有冇睇架, 嚟嚟去去都係米拿一個向前傳

⋯
唔出返正選11人你可以預踢歐霸

老母個球肯比費奴唔比MANE已經贏左1比0

希望佢私人飛機沉係大西洋

佢視野窄到得45度咁

輸一球算少啦
世三撚狗 陳豪幾下出波 仲有alonso勁揪遠柱 都係差少少

卡迪夫城升班啦
好過焗住睇老母條撚屌先啦

亨利表示：賣人先再講

你重睇啦屌

lomo冇咩長傳
同埋控腳波都甩甩漏漏
反而係護到下腳下球

軒真係靈魂
出場之後成隊快左

爺爺第一句係祝福費格遜先

由季初開始已經話個陣容薄過0.03

其實佢隻眼生喺背脊

仲有mane球pass如果接個個係費奴而唔係slk

又要吊住吊住成個星期 要第四姐屌你

有球見住神軒指哂位比佢傳
都仲要load幾秒 傳完仲要唔到腳

點撚樣組織?對面10 個係禁區頂 你估水貨真係美斯 1扭3? 中場只可以靠快速傳波同走位拉散對面企位
神軒要做都做哂 前面無態老母 slk唔夠料咪入唔到波囉

屌 冗員多到咁
要執到謝四學成歸來
接高普班先執完

今場費奴不了
果球神級後爭

升班關古蹟撚事咩, 正選都冇埋

有球交屁連俾簡單直線solanke都俾唔到 拎到基本上就射得

今季表現話俾大家知爭4靠佢真係含得撚

買得個一，兩個人 執柒咗個球會算啦 大執

但利迷永遠都話已經好多中場中

痴撚線古蹟好過老母都講得出
真係唔係陣中就可以無限吹奏

老母歐聯個幾場咁高水準古蹟做到？

係禁區頂有得射都唔射
都唔知佢點樣大四喜

J定先

軒出黎又點樣冇組織呀？
佢控制哂d轉邊先有咁多傳中球wor

係咪要直線打穿架車仔大巴先叫有組織?

佢根本技術未成熟
出親都甩十幾廿次波

享利邪d定linda邪？
好似有陣享利一件撚樣黎睇？？

一次又一次 講左一個月

去到最後 非勝不可

屌on9 lag左機
Hold返住個時 視野得返交屁

英冠都冇正選都有人吹奏

做利迷真係好撚慘
個前4拎左9成都可以就跌出黎

踢左12場都唔撚關佢事

Lomo個腦同IE冇咩分別

等睇懷念aspas 巴神波連尼

成隻古咁

睇吓米拿同文尼彈嗰幾腳咪知咩叫組織囉
如果做晒都係咁, 咁真係好唔夠
當然老母係垃圾級唔需要同佢比

我就唔撚信，咁快手仲要大拿拿70M你真係當F$G on9架？

傳比文尼仲要冇力

信唔信下場波最妹果件老母又入關鍵波
等人地又吹奏佢全靠佢先有R聯踢

古積就算

大佬 英冠 傳球 成功都得60% 左右

你諗下 平時屌簡 其中傳失一球都屌哂鬼

依家即係差不多 傳2球失1球

英超的傳波成功率 幫人地造炮台

夏天唔買返5、6個人真係唔撚洗踢 陣間踢完世界盃又話攰又呢樣嗰樣

懷念suso可以嗎？

是撚旦啦 你咩都睇唔到 點傾啫

下場主場和/贏唔到brighton 隊波執7左佢啦

2季都要最尾一場先穩到前4屌你老母閪撚到

佢,Depay同Mariano打撚到識飛

Wenger: "I would like to finish with simple words, I will miss you."

今年有D唔同掛 歐聯筆錢都好多下

左右慢慢傳就有用咩

和都唔得 一定要贏 除非軌失分啦

和就五弟啦

彈到最後咪又係要傳中 執二點 打大巴係得遠射 過人同傳中

傳波得50%驚你睇到吐血

高古一個檔次

和都收皮呀

Fsg買5、6架遊艇就有份

笑死 公道少少唔好盲反OK？

下場一定要贏

最撚驚FSG洗完70m, 前面三個走一個姐

6成傳球成功率都冇你咪慢慢J
到時真係用咪又係喺度屌

啲慢動作踢波我驚佢未傳就比人搶左波

係富人VER張仔

單講 米拿今場D EASY PASS都MISS好撚多LA
今場根本狀態問題
KEEP住幾星期一星期 2賽
人都癲啦

無咩計
陣容深度問題呢樣講撚左好耐啦
唔通學其他人咁講放棄一邊線咩
都唯有頂撚硬上咪咁樣

睇啲鬼佬話rmc報法國料超準

最唔應該借走的係史獨.......起碼出左都叫有啲威脅，拎到個波黎玩下先

踢墮後中場又要學米拿疊瓦落底
不如你話佢要踢到全盛小白咁先收貨啦
今場軒隊表現合格有餘啦，其他人唔爭氣又怪佢

呢條友重傷過

最應該一早賣走係佢

米拿好似一開波就比人踢左腳
比人換出去之後都敷冰

佢尋日控波都有困難

有啲威脅??
易傷到X

但係傳疤件dembele係咩玩法

諗起下場70分鐘仲係0-0個陣大家啲反應就

會射到兩腳波至少
好過出屌摩

呢件不了

外借第一場上陣2分鐘就傷

屌摩今場又有得屌

痴撚線 我話高普借得走古積
代表6人中場輪住踢雙線佢係滿意就話我J 古積

可能0-1呢

屌 呢個就唔好提啦 根本已經變咗殘廢 威乜撚脅 係有用就唔會借坎

準到爆
係佢班主死頂

賣水貨

史獨防守work rate=0,出佢反而迫搶打少個

佢出到幾多場呀

冇人怪佢, 但唔覺得咁都可以J得出啫
SLK嗰啲連half chance都唔算就畀人屌到升天

仲史獨？！
唔好玩啦

到而家仲有人J史獨係幾多季冇睇波...

一早收錢好過每年係咁跌價

唔買人啦 唔買人啦 物7都唔好買啦FSG屌你老母

依家咪唔撚夠人用 咁撚閪GE班主死撚左佢

得罪講句 大Ching 真係要早賣
玻璃到 大風啲都驚佢傷

所以季中剩係買雲將軍 根本注定季尾會係咁
咁既閪班主

望車/熱失分好過啦

借走有咩問題, 根本就唔用得
你留佢喺度都唔會多咗一個人

唔撚理LA
總之今場成隊都疲態盡現

捉住老母 OR TAA 果D黎屌根本無意思

TAA本身都要爆發100%先頂到
疲態+狀態+成隊柒無人同佢配合幫佢
咪咁樣LOR

有時唔一定要迫搶

人地放個波俾你攻 專心守好 費明奴就廢左武功

去埋流浪啦不如

其實屌摩可以早d上
米拿莫氣左好耐

成場得軒既斬波有水準
TA JELLY斬到上太空

last一場 幾時踢

賣古傷啦都可以唔買人仲要借走人 係幾撚痴線先做得出

Henry 你條仆街唔撚好問點解呢場輸波呀 我屌你老母

今場明顯係體能問題

咪撚求利物浦啦 高普無大腦無戰術啦 求其他隊幫手好過

13/5 2200

Lovren有球斬到俾Solanke

next sunday

屌你原來老母又100%傳球成功率
之前唔係有班on9好撚鐘意J架咩

其實牙樂幾球轉邊比左閘位
呢啲佳尼踢一季都唔會做到一球

屌緊Linda啦 仲問咩

雲加真係反唔落

仲有肥賓同朋友可以幫吓手

C2係右邊浪費左50分鐘

主攻出佢高狗係咪傻撚左

朋友隊下場幫手ok ?

有撚用咩
踢上半空果幾球記幾年

車係咪仲有場對哈奇士

唔係佢賣豬蛇！？我地洗豬！？

我屌佢老婆

RMC claim that Gerard Houllier, an advisor to Lyon president Jean-Michel Aulas, played an important role in the agreement for Fékir to join Liverpool.

體能問題+本身就唔識破大巴
要屌都屌咗成季

諗住操吓態 點知差到咁 節奏都跟唔到

無前4準備星散

打弱隊勝負 根本係前面3隻人狀態主宰
後面果D 是撚但

會 情況等同SLK
冇得簡個陣高普都要焗住出

真係屌出聲
仲話君子接班人

要買人好買啦 決賽個名呃人上賊船
下年踢歐霸無人肯嚟

根本班波有疲態
想扯個波 但腳碗唔夠力鎖實咪飛機

利根本就未夠班
各位利迷接受現實吧
歐聯只係簽運好
聯賽第5已經好好了

係咪出咗stamford bridge

下
前面既前文後理係話軒隊係戰犯唔夠班踢wor
唔係J佢表現，係話佢今場合格姐

講到真咁

F$G 無得輸 星散賣人賺錢 入歐聯唔買人 門票轉播又賺

佢都一樣輸左個歐霸啦

原來老侯有幫手

四連敗，50%達成

除非神軒有咩事 如果唔係真係冇一個理由可以唔出full team

死老野輸人不利己

見到老母條撚樣

今埸真係反唔落軒

SLK已經係隊中第二前鋒, 點會等同
古蹟係woodburn嗰啲咋, 就算擺後備都唔會用

佢有住烏洗輸？損人不利己

老老實實 我自己覺得最唔應該借走嗰個叫Harry Wilson

根本就唔岩打，亦唔夠班打

Origi>Ngog>Solanke

其實我覺得佢少傷都要照出
下半場出佢咪踢到幾好

吹撚到woodburn 咁撚勁咪又係出唔到，點解d青訓可以屎到咁

高普有時真係好難諗得明

有冇ching有睇法甲 費基亞踢唔踢到翼?? 必要時433頂 前面3個呀

fekir好呀又可以打攻中，又可以同綿龍輪換

合格嘅表現係咁, 咪證明要呢個位要升級囉

打西布朗仲有十分鐘落沙拿 令人地推上來攻 再加上高美斯派膠 一分
打羅馬最後輸2球又比左希望羅馬主場反勝

呢2場簡接燒埋打史城同羅馬上 消耗極大 (下半場班人都郁唔到)

又可能同燒埋今場車路士 (好像跑動下降)

Klopp asked about Nabil Fekir.

"During the game, we agreed a deal?! I would be surprised about that to be honest. No comment."

And Ousmane Dembele

"Oooh, is he on the market? Now i am interested! I never comment on transfer rumours." #LFC

呢啲先係真

Fékir
dembele

翼差少少，主要都係攻中或者箭頭

今個星期好好休息

下星期真係要出哂奶力

我不嬲都覺得harry wilson 勁過木燒 計U23 數據WILSON都屌打

不過體能下降真係最大問題
米拿好快冇哂氣，三叉戟又去唔到迫唔起
最後人地五後衛都可以用一個簡迪搶贏我地三中場

轉會𥦬都未開就已經枱底做嘢

I miss Origi

我覺得今次佢已經唔算否認

高普繼承肥賓留力大師

Henry送個surprise比廢中

Woodburn真係唔知邊忽勁 熱身賽都好一般 Ejaria仲突出過佢

但高普打死都唔山harry wilson唔知點解
之前都係寧願比機會woodburn

又買d水貨返黎

不了 奧力子淨係睇愛狗之前ge 佢好啦

比愛記條仆街剷完完左

呢D真係嬲

對西波朗門門可以出R26又唔撚出

JELLY季初都係冇機會架啦
有時D野真係時來運到

但係好少傳得咁真 通常都係話interest 果類先

都好過SLK

開展季尾輸波 餘生

都係等黨報
無啦啦講到好信得過咁

留碌鳩咩 正選10人+個吸毒人士就當留力

白禮頓風流波，抖足1星期，加上主場最後一場，希望贏到

丹比利唔會買啦 傻鳩先信 咁貴FSG點會買

佩利錫 費基亞就真啦

如果2個都買到

留定10號俾FEKIR, 70M低到爆

肥賓當年推奧拿利奧打中場勁撚到

RMC: These approaches for Ousmane Dembélé & Nabil Fékir suggest that Liverpool are expecting to lose a key attacking player this summer

由卡路爾之後d高大中鋒冇一個係掂

88沙拿

RMC: The deal hashed out between Liverpool & Lyon includes the transfer of Nabil Fékir's 21-year-old brother Yassin

有冇咁detail 呀

屌呀

62M英鎊 費基亞都算PROVEN 啦 呢個價算抵到爛中場同前面輪換都得

你再數之前個D都唔撚掂架啦

睇唔到 係飛機上面
不過唔洗谷撚死仲好

哈又中 一係沙拉 一係廢奴

屌can姐

安利簡囉屌

Why not both

可能係簡呢

MANE

皇巴仲有人睇嘅咩

應該係啦

已經唔敢出公海

都唔知想份報紙準定唔準好

唔會古天奴咩

得啦得啦軒係廢物賣左軒隊啦咁好冇？
中堅位右閘位八號位三箭後備咁多位要執
一定要場場捉軒黎屌

踢得好時就挑骨頭
踢得正常合格就話佢唔夠班
踢得差少少就話佢係戰犯
搵個G8再世啦

lemar 夠真啦
成team人飛埋去

can都當attacking player？

沙拿唔會啦 起馬下季先走 文尼唔會 下季同基達HEHE

費奴唔會係岩岩續完 答案係安利簡

正常解讀係已經開左綠燈
係希望球員自己唔想走

今場得佢同文尼似係踢緊波都俾班盲反捉出黎屌

今季轟入左6球架

Fékir 好fit 頂中場又得翼又得
最緊要頂到費奴個位 唔洗出ings slk

隨時係交屁

如果份報紙講既料全部真，咁走個個好大機會係salah

冇柱躉冇遠射要破大巴應該要由K角位做入去, 好似臨尾文尼嗰球咁
但係前面又冇氣冇力縮晒入去, 中場又等波到, 除咗米拿好似冇個中場識傳波走位

Rmc 好似幾準嫁喎

屌can同祖單deal都通哂天
點都要依加買返個人頂啦

只要剩低2場比賽贏一場就穩打歐聯
揀 鍠馬 定 白禮頓 黎贏？

拿卡試過一次
不過F$G有機會走數

無前4既真係唔敢講

BOTH

最近邊個續約

今場其實都有啲傳中波 但冇一球有人衝前 望住個波飛過就算

廢中個回應似堅 無deny既意思咁

有得揀緊係贏冠軍 但最大機會係二場都贏唔到

100%

RMC: These approaches for Ousmane Dembélé & Nabil Fékir suggest that Liverpool are expecting to lose a key attacking player this summer

未發生既事大家淆撚到咁

見倒D人用個完全唔合格嘅老母去話睇唔睇倒軒有幾重要覺得好好笑啫
明明平時都係skip中場架啦, 咁都J得出

Bobby

傷張伯倫係最撚傷

人地開綠燈就會想比少D壓價

BTW 仲有時間真係求返石內卜返黎啦
柒到唔敢睇呀喂

both

問得出呢個問題都幾弱智

雖然呢句野好邪，但係利仲有主導權既
如果尾場贏唔到白禮頓
都好應該執7左佢既

仲要係級已護嘅白禮頓

正確黎講應該係基達頂簡
Fekir頂狜
但F$G到時見到錢又...

係 張仔帶波上去好有用

屌你老母次撚次關鍵時候先黎料

之前早幾年爭冠神軒紅牌 今季尾又OX傷

問心其實係屌簡

已經唔記得咗佢

人地剛剛先贏完皇者獌 唔好咁淡定

呢隊波係咁
好撚過癮

唔係真係信佢背傷呀？

和都大獲啦 試下輸埋盡地一煲歐聯

利物浦係無所謂主導權依樣野
攞0分係正常
3分係bonus

高普好似話過諗住keita係夾can

好好地季尾幫幫手打埋個幾場 大家開開心心咁走咪算囉

d人話屌簡hea踢架

係咪下場要贏埋先得？

係 除非朋友隊/RB幫到手

唔講呢隊西波住
皇馬一陣出full team

RB就想幫都無用 球隊已護級 應該叫唔郁球員

朋友隊就爭分 但能力上唔得

希望守到1分

仲有隊李城嘅

風流波都去咁盡

希望狜仔幫幫手剷傷幾件啦
話哂個牌佢都有份

吊住成個禮拜好難捱

為啖氣姐

屌 好似中左月讀 又返返去上年咁
唔洗講轟又好似阿咁一開波就入波

唔輸得面子波

係都ＳＯ牙啦 １咬幾

d 法國source 報fekir 黎利 但前面3個走1個 都真係好撚冇癮

係撚
分明唔當垃圾利係對手

全世界蝗都唔志在啦
留力屠利好過

多數走水貨

屌簡點會hea呀
佢上得場d迫搶都同你去盡
係傳波同mark人on9姐

咁不要了

家陣講到好多前利都會幫手咁
候利亞，肥賓，蘇7

果時啲人話屌簡反羅所以hea踢
其實係佢根本唔識踢中堅

到而家都未明，一月點解唔搵右閘?

水貨走既咁真係好無癮 我係廢中應該心都淡 仲點教落去

輸埋先難頂

拎亞就一定架啦
下一步就走主力
上次走SO7
今次就...

走1個 真係中場點補都救唔番
今季3支箭咁夾 唔係咁易買到隻番黎再夾過

講真前面三個咁撚夾咁撚fit，你留唔住嘅話呢隊波都真係唔洗撐

買完人唔洗夾咩
夾得黎都完季啦

鬼叫自己咁撚廢咩 人地都睇唔過眼

so7幫手同狜係疤睇樓?

我地有新卡富高美欺

廿日後踢阿大佬
留力都唔係今場啦

自己爭氣得唔得

咁快已經傳定走

Net revenue 100m

UP下UP下我都開始信了

SAS爆完一季散band
今次三叉戟睇下頂到幾耐

做利迷真係好折墮

依幾場表現減20m

劇本黎
so7最尾個幾場都啞火
跟住就走架啦

TAA先19歲
Clyne又復出
一黎FSG唔會放Budget簽
二黎三個人搶一個右閘位有咩謂

簡已經係過去式，阿牛才是前面三個連結人

下季繼續TAA GA LA 死左條心啦再買多個而家個兩個又長座咩

FSG會話TAA本身中場，簽右閘比簽中場平
TAA就係我地既摩迪

一進一出又賺100m

利式崩盤

睇到話啲source信得過，又諗起哩幾年轉會埋單有錢賺有啲想j了點算

大股東又收息了

比你拎到前4又如何

完完全全冇爭標心態

球員唔想走, FSG好難賣得出既, 如果唔係點交代

Mane f9 salah
Fekir hendo keita

球員有咩所謂
反正再轉只會去豪門 唔係一般前列球隊

鍠疤有邊個唔想去

Fekir打唔打到RW LW個位?
我睇親精華佢都踢中中

“Expecting”呢個字可圈可點

真係個個想去踢後備咩

似假新聞

沙拿 高普揾到說明書，去到鍠未必岩踢

今次幾堅 越來越多報導

selling club

美國仔可以打晒2翼，又可以做傳控，有錢直接屌佢啦，到時水貨力架都可以輪換，或者打落一格都仲得，高普猴左佢幾年，而家得2年約今季最佳機會了

keep 狀態 加打呲

面子悠關

皇巴大戰邊有可能留力

諗唔到前3件會走邊件 好似得沙拿

鏝狗黎 唔知會唔會比hijack

主要係RMC

FSG:太貴喎
球探組:我保證Maddison 會係下個沙拉

應該唔會淨係踢一季既

睇你鍾意追夢去大會攞冠軍定真係鍾意足球 皇巴仲有咁多大哥場場踢得個分鐘/半場

Clyne打唔返起既話應該賣，只守不攻唔係好夾隊波，應該買個新右閘俾TAA爭正選
反而左路大家百屌既屌麾我覺得打後備又可以接受

簽到Pulisic就fat fat
Fekir專心做前場萬金油

見到話咩擔心前面三個走一個
真係笑左
會唔會剩係走一個咁少阿

只有沙拿走到既姐
文尼唔會有更大球會買走佢
F9要踢法夾到先咁勁，除左曼城其他隊唔會睇中佢
沙拿就可以去皇馬

成班冇力 連米拿都chur盡
高普冇左大腦真係差幾皮
SLK暫時都仲係英冠料 一出黎就要打軌
呢堆後備出黎本身都唔會期望做到d乜啦

走沙拿=自斷一臂

覺得沙拿算係humble 如果自己未夠料應該唔會去 皇馬今年應該買世三啦

寧願佢出ings，不過無得呦
輸中場

冇大腦輸2場

希望冇人走 純料補強

搞下搞下 仲低分過上年

訓啦 希望好消息

有佢都輸啦 利就係中意染下染下

沙拿已經被車,曼搵到弱點
下季都唔可能全靠佢 所以中場要搵返個10號真係必須

睇埋國家打比

大腦係度仲有1分拎

C朗美斯之戰

Info @canalplus : Nabil Fekir devrait signer avec Liverpool pour 65 millions d'euros. 💶

so7

睇完垃圾利再睇皇巴

真係唔怪得古狗so7走

隊友差十條街

今年都差咗咁多數據 自己應該識諗啦 除非為錢啦 快D加人工先講

又hendo防中

馬細路+牙朗撚爆TAA

fsg又然
求其放啲流料個個就唔記得左輸波

大腦唔係度高普2場臨場都好鳩下

仲可以點調動啊

岩 佢起碼要勁多一季先走啦

疤勁到

懷念so7 finishing

Roberto呢d先係出波呀屌

57m 英鎊都抵屌wor

性感後防同垃圾利差不多

今場其實對面kante 踢到超哂班
有咩反擊攻勢都斷到你
on 撚9

不過最錯都係高普
出taa 打中場
打到勁迷失
沙拿又企死勁少走動
要靠clyne 個進攻黑洞帶起條右路就死得啦
又因為呢個排陣上半場佳尼打到唔上唔落
因為上半場taa 條友一時又企中場
一時又企右閘 唔知做乜鳩

人地啲出波好靚
蘇牙射網仔無得救

牙so

呢個時間隊長應該要自己走出黎證明自己 但居然又笠水

lemar繼續留摩納哥啦 有價冇市

吊高黎賣

TAA=下個沙治羅拔徒

皇馬真係SHORT 上腦以為自己入決賽 後防擺咁小人

鍠反唔反省都炒我地啦

1-1 C7

皇真係好撚勁

咁撚貴 本身應該係高普target黎 呢個暑假如無意外都會再試下買佢

唔撚洗打啦 決賽肯定比人456

懦夫taa點守

C朗後腳再走入去果下 無可能防到啦

追波唔追人 成隻C7沖緊入去

我利季季都要搞到最尾一輪瀨晒屎先開心

C7 一手包辦

笑死

買左費基亞唔會有利馬囉 仲有基達

場波好高質素
利點會夠呢隊皇踢

C朗拉到?

幾時吹到買左fekir

都好大機會架啦

似踩到扭親腳爭

牙朗似傷傷地

以後拉到大腿開心左半秒

場波高質到

自己睇新聞啦

TAA打左成季右閘而家對車先黎試打中場？
上場對羅馬又係由出klavan出黎打3中堅之後自毀長城差d收皮

祈望FSG唔好為果幾M妹下妹下

3中堅唔係第一次啦 TAA上場聯賽都係中場 不過我同意唔應該比佢打中場

魯營 個場感覺好長好難守

即係賣沙律

L'Équipe hedging their bets on this story: neither confirm nor actively deny an agreement between Liverpool & Lyon for Nabil Fékir; instead they suggest that Chelsea are leading the race for the Frenchman.
跟住去左車

都係一貫鳩鳩下

頭寒了
等受死

希望肥賓幫幫手啦

巴神入靚波

fsg一貫套路，成日放衛星
講左=買左

應該買2個英冠人就收工

除非又放核心

其實古都幾廢

反應慢左好多

佢係要球權既球員 係疤塞 大佬係美斯

其實點解傷要踢碎釘?

馬些路真係好勁

Binc

阿朗好撚勁

真 次次斬波都搵到C7

馬些路對taa，c7對老虎，諗超都標冷汗

前面3個可唔可以唔好走

打架

打佢老母

老虎係時候證明自己

打交好撚好睇

拉狗呢下真係好賤

美斯都玩哩啲

叫員証比牌就牌

球

美斯幫手斷腳

踢人定踢波

Bale都整腳

痴撚線呢兩隊波

無牌？

場波污糟到

出埋手紅牌

痴線 個個都申請黃牌

BALE 無牌呢 呢下紅講唔通

巴利點會唔洗紅

打交啦

屌你兜拳打埋去

真打

好on9無啦啦變打交
之前場波幾好睇

古仔去都巴變撚左個契弟咁
每一腳都好似要問過大佬咁

將班蝗往死裡打就岩架啦

好撚好睇 痴線

事實上佢真係契弟

風流波都咁好火

*去左

美斯阿 邊個去到都要做契弟啦

鍠疤都仆街嚟 互打就啱

巴塞真係幫到手

好多牌

Bale個下又唔紅

打呲就係應該咁

西甲冇VAR?

下個post名
完了吧如未意外

睇打交最好睇

拉莫斯真係正宗賤種

球證痴撚線

下半場踢鳩鍠

低能出手食牌有春用咩
人地不痛不癢 自己就要離場

希望C朗可以用自己既健康換佢恩師康復

杯攞咗 全部一齊申請紅牌

羅拔頭個下紅笑左

決賽對住依班戲子垃圾利要紅幾多件

馬細路真係好撚濕鳩

下半場會覆卓架啦

疤想保不敗

佢地呢排碰頭都冇今場咁重火藥味
但係明明重要性黎講呢場極低

馬細路拉膠呢堆濕鳩實撩鳩你

入到決賽都腳震啦
邊敢同人打

呢啲足球先好睇 你一拳我一腳 打到入肉好過係中場猜猜猜

我利最有機會比人撩到拎紅牌係邊個

希望踢斷班賤種腳

無，全部無膽鬼，比人嚇一嚇縮入龜殼到

應該係so vs ramos個下撩起左，接住就係messi抽水，bale鞋底去，羅白頭出拳紅

好撚癲真係

睇人地打梗係好睇😂😂

文尼一定紅

你最有機會

所以全歐聯得熱狗對蝗狗可以佔上風

懦夫

疤狗比人黑吃黑

一定係沙拿

功夫足球

高普
落場個啲都粒水樣

神軒 用眼神都嚇退 沙皮狗會怕拉狗 ? 睇實老虎撚同文尼仲好啦

兩邊鬥後台

近年得la會同人打

屌 u23

lalala 追撚住對面啲青年軍黎打幾撚狼阿

M7

有神軒既眼神
狼如哥斯達都知難而退

勇武

古狗比人換埋

C7 off

廢

c7世界杯先復出ok？

啦子耶耶都唔撚驚

傷

仲未學識打人 換個黑鳩上黎好打啲 對面出陰濕王子

big gay ho ball

小心啲用 我覺得傷馬些路同拉膠仲好過傷C朗

美斯

皇馬班雪糕筒

紅左特別勁

打少個都贏

Messi so

依下真係球王級數

蝗馬傷多幾件黎睇下
抖返一個月留力世界盃！

蝗黑歐聯 疤黑西甲

對面又唔清 點知咬一下踢埋去都無事

個球證都癡撚左線

呢腳穿心腳

本土球員就係多份熱血

古天奴

當年啦比yeahyeahyeah單手拎起咗成個人

佢恰細路咋

Navas好撚勁

Bale

決賽皇bbc齊章
諗唔到贏既可能

個球證真係亂鳩咁黎

歐聯馬些路呢球一定有12碼

希望鬥攻, 總好過打車仔, MU

咁真係12碼黎既

睇慢鏡似插水

鍠狗完全wfc

molamola

收起賤朗都2:2

一隊唔收腳 一隊啲反應誇到仆街

C朗唔似好傷,咁快留力歐聯

冬季快快手咁買左VVD 古就走左
而家咁快手姐係

沙拿要變沙狗了

賣到錢win win la

cls，睇完場波，我利同而家嘅蝗疤真係兩個層次

費基亞可以踢前鋒
似喇似喇

做咗假利都豬波

又俾人逼到埋牆 主場贏唔到屎同俾西逼和變咗伏筆

夠膽下場失分 ＡＬＬＩＮ歐聯

下個禮拜日決賽

Klopp was asked about the young winger after his side's 1-0 defeat to Chelsea and did little to quash the transfer story.

"Is he on the market? Now I'm interested" he said of the player who joined Klopp's former club Borussia Dortmund in 2016.

Liverpool have distanced themselves from reports they have agreed a deal to sign Lyon captain Nabil Fekir. (@LivEchoLFC)

澄清

道歉聲明

no interest

原來利po嚟

屌你老母，真係搞乜撚，近五場係得場主場對羅馬叫踢得好，和屎城，領先兩球俾西迫和，輸俾轟，作客羅馬被反杯

冇左個大腦 得返個淨係識打氣嘅驅殻

已經係我地嘅人

以為抽水post

想問下Grujic對Brighton同鍠踢唔踢得?

屌你老母好大雨呀

垃圾垃圾垃圾

連續4日都會落大雨

今朝冇帶丁返工

擺exhibition要企足全日真係好on9
邊條粉皮發明exhibition

on9仔

白禮頓應該無欲無求，放水吧

讀書果陣做過pt

歷史在重演 我的命中命中

對面領隊

熱狗來

最近買左
曼城WIN
同羅馬晉級

看來下場要買哂1同2

周中補賽 希望熱車死到一隊

熱狗自己全勝就前4啦

值排次序，佢一定唔想倫敦球會爭食先

九龍無

玩完

白禮頓無欲無求, 0-0

話時話，個source話expect利有主力走係因為fekir要有保證正選，咁如果係打攻中，無問題架

UPDATE: 根據現時喺 任職嘅前 Liverpool Echo 記者 Neil Jones，對於費基亞嘅傳聞，據佢所知，利物浦未傾掂，甚至未落 bid。至於奧斯文尼丹比利，Neil Jones 話自己都係啱啱聽聞架咋。

剛剛見到喺 Twitter 傳得好恆嘅消息係，根據法國媒體 Canal + 同埋 RMC Sport，話利物浦會搞掂里昂隊長費基亞，同埋亦有向巴塞隆拿就奧斯文尼丹比利嘅事宜作出查詢。基本上，呢兩個法國媒體嚟講，以 RMC Sport 嘅可信性比較高啲。

有媒體話，就費基亞嘅消息，已被里昂主席歐拿斯否認。但係，之前賣拿卡錫迪去阿仙奴嗰陣，佢都係表示否認。所以，睇嚟呢單嘢值得跟進落去。

另外，根據現時喺 任職嘅前 Liverpool Echo 記者 Neil Jones，對於費基亞同埋奧斯文尼丹比利嘅傳聞，利物浦領隊高普咁樣回答 ......

講到費基亞，高普話：『我哋踢緊場波架喎，傾掂咗單 deal？老實講，我真係覺得驚奇呀，我冇嘢回應。』

但係談及奧斯文尼丹比利，高普就咁樣講：『哦？佢喺轉會市場度咩？宜家我有興趣呀！我從來唔評論轉會傳聞架嘛。』

至於高普咁樣答係表示啲乜，就等大家自行判斷了。總之，如有進一步消息，會盡快 update 大家。

第5加亞軍衝線，熟悉既劇本

然後簡爺唔續約
沙拿deadline遞紙走
再重建

要力架做咩
又唔係唔知巴狗要放都實貴放

利有攻中
唔通woodburn

又賣沙拉

聯賽31球要打歐霸，比你都遞

fekir-綿龍-文尼
比fekir或者文尼做得分手

fekir 跑咁慢, 不了

買乜fekir
要後備翼同中場中堅丫

如果有d錢 可能要諗下plan b

高普唔係無諗過plan b. 佢有時都出蘇蘭姬

但蘇蘭姬 全季1球都無 都反映左 根本唔撚惦

前面都要人啦

3個出足晒真係踢死佢地

仲有右閘

taa正選 佳尼後備
買左閘後備就真

車路士下半季翻生
是打修頓果場 2-0 上基佬

如果遲多一場就 我地上左岸

OX lalala 可以頂ga, 不過傷同玻璃

Fekir
Lemar/Pulisic-綿龍-文尼
咁排?

taa正選已經fail
防守 始終不穩

呢場打車由羅伯+vvd 果邊爆
但全季來講極少數

大多數由taa同老虎果邊被人爆

岩岩打上一線隊 第一季表現完全收貨
夠料培育佢

Fekir 係里昂愈踢愈後

好彩有皇巴大戰，唔係實比人抽乾

留低就做主力圍住佢重建
走咪等做第二個古天奴
做人做狗自已揀

尋晚沙拿同真世三比

所以簡一直兩邊都唔簽就係咁解
利又到最後一場先知有冇得踢歐聯

青訓 我覺得唔係籍口同大哂

車個基斯天臣
爆左幾場 都被人踢返落雪櫃

有歐聯 叫得再貴
冇歐聯 有藉口走

赢輸都走la 未傻

世三扭波控波太勁
可以做核心咁做波
沙拉比較似係finisher

你問下華美倫係巴開心d定係阿開心d？

比著你係沙拿，你會care? 最緊要一定係成積 有蝗唔踢去踢利？

坐後備拿盃好過打主力連年失冠啦

打翼入成31球
去到最後一場
都唔知有無歐聯(連冠軍都唔係)

你係球員會點諗

就好像卡利簡尼 我覺得佢都接近極限

呢1季 佢個氣場都開始唔同

佢想走啦已經

暫時冇乜可以抽 下埸輸埋白禮頓就真係比人抽乾啦

簡

買佢踢中場中感覺浪費左，當10號或前鋒比較有用

同上年阿狗一樣

無可能win哂

結果全部同你win哂去
包括曼狗 同 打多個的拖肥

最後只差1分

今年車又係 最後5，6連勝 看個樣都
關鍵是利身上

都係果句 主場對白禮頓都贏唔到就抵你冇歐聯踢囉

軌黎緊果兩場輕鬆六分啦
搞成呢個局面根本輸自己

第五 亞軍 下年專心聯賽

朋友隊同肥賓

皇馬鋒線都要搵人接班，最理想就係買夏神沙拿一左一右，
出到3億fsg都叫沙拿走啦

車點會輕鬆, 壓力一定大過利

噚晚成班腳仔軟咁 j個決賽j得太多

利最後直路的對手是個謎

曼城1314 補賽同正賽同你win哂去 由落後7分追上來

上年阿 最後全勝

今年車 有個勢像全勝

無可能啦

高普老定到對轟1分都冇
早少少上岸唔得架咩

又唔係拎冠唔知有咩值得興祝

liverpool way
not an easy way

軌輕鬆啦

作客轟預咗輸都唔出奇 作客西俾人搶返1分都仲叫勉強過得去
屌你主場對史都贏唔到真係抵撚死

咁對比車 利作客對完羅馬再作客對車 狀態下滑真係唔怪得佢地囉

主場殺科戰目標要贏，所以呢場試新陣失分都無拘
廢中實係咁諗

果場黑哨啫

覺得軌輕鬆d 真係笑死人咩

比你揀你寧願要車定利個賽程

同埋其實琴日車仔佈署係好好
出豬烏, 縮後比你攻, 唔比你打反擊, 次次反擊都5/6個車仔球員一齊跑
前面3個爆都無得爆
得閒玩下高空波屈下你機, 咁就贏左

找卡數季尾等收工mode

主攻出晒軒老母簡直係自殺
兩個都逗到後一後，又唔會上前，基本上一傳俾佢地就係攻勢結束，又要慢慢再組織

對利黎講當然係利既賽程
對車黎講就兩個賽程都差不多
因為佢地唔係海鮮波

正常就利輕鬆 只要自己win到就得
是唔知點解利對手有種氣場

自己踢得差

所有護級隊對利都打高兩班波

你OX 無啦啦傷先搞到依家咁辛苦

車路士各項賽事4連勝，利物浦3連敗
人地班波質素同心態真係完勝

睇完西波再捱今日好撚辛苦

唔怪得佢 你估佢想

自己攞黎有乜好呻
一路都話唔夠人唔夠替補
而家先崩盤未算好彩囉

修頓咪又領先車兩球
人地反勝到呀
唔好瀨
真係自己差
無中場既波

琴日心諗做咩文尼係咁入中路,又冇威脅,寧願佢同jelly做多D配合
搞到jelly一個人係左路on99

大家唔駛慌
我利係攪氣氛專家黎
你睇上年最尾果場
老母入果第一球
大家都仲記得
呢d氣氛，其他隊係唔識攪嘅
我利係專家黎
唔攪下呢d野，球迷都少d吖

同埋後日Brighton作客對鏝
星期日又要對利，兩場都作客，你估唔攰架
而我地可以休息多佢地幾日
所以係冇問題嘅，大家唔駛慌

呢隊係利物浦

可能Brighton留力對利呢

咩都有可能

上半場似係想試新野既,
米拿同TAA都拉到落閘位俾對閘上,
文尼走入攻中位,
結果中場完全無人接應

明明車同roma 都532, 點解差咁遠

羅馬玩532 仲要高位
打利狗咪慢性自殺
轟一泊大巴前面三個即刻食屎

文尼已經係全隊最有威脅嗰個

Fekir 心諗睇定啲先啦，無歐聯不來了

前面三個得佢做到野
但射術真心唔掂

沖天炮

隻左腳勁左好多

今季破唔到高級大巴

今季d big6成績差到

fekir 跑咁慢 買來做乜 買多幾隻快馬好過

最後一場，錢係要洗洗 4331

本身諗住讚季中開始冇咁海鮮都叫進步咗 點知而家收尾幾場又嚟料

之前仲話有狜嘅遠射威脅，會拉啲人出黎，依家只有塞曬入邊唔攻就坐和望贏

條友不嬲自稱左腳射波勁d

中場創造力真係差左幾皮
仆街25古

利呢隊波好似馬戲團

冇勁人冇青訓 唔肯賺少D
睇唔到隊波有留到巨星理由

利記唔配有沙拿

真係中場積弱都太耐

wilson woodburn ward

車區已經ff緊利下場輸埋佢地後上奪四

我就覺得上半場冇問題，只係前三個態差少少，都係個句，對手有個正中鋒 e.g. 清高，銀河唯一 ，利就永遠冇plan 針對部署，我就覺得 352 將VVD 對抗 target man ，同埋兩邊一定有都斬波一飯，win dirty 減輕前三造波壓力，因為中場乜都做唔到

正常

根本撚緊車狗 比假希望佢地
利物浦下場100%WIN

尋晚見到高普個頭又禿左，應該好大壓力

車下場和 都唔可以保利前四

我都諗定27號點慶祝啦

下年個個都識點打利

如果下場白禮頓拍大巴 真係等仆街

全部都有疲態啦
特別中場CHUR完幾場, 仲要老母有幾下追世三幾撚辛苦
根本要出軒收老母

唔係ff

和一場 我地唔輸就得

3比3 拎第五
沙拿痛哭 軒巨安慰
歐聯亞軍
沙拿走 文尼走 買一堆二線廢柴返嚟

Mohammed Salah v Chelsea:

14 passes (63%)
0 shots on target
0 dribble attempts
0 crosses
0 goals
0 assists
0 key passes
1 dive
1 yellow card

水貨

不如話魯迪加守得好

主場撚死羅馬之後就廢晒

入完四粒之後個態係冇咁好

都真係攰 而家一個禮拜後先踢+主場應該有返d 狀態

好彩有皇巴幫手擋

呢幾場沙拿

連續1週雙賽CHUR到盡哂
除左軒成隊都腳軟冇力
軒

Sadio Mané (On Nabil Fekir): "Nabil is a very exciting player. He could do beautiful things here and he will enjoy his time with us. We always need player like him and if he joins us it will be fire."

Edit: He also says "if that is the case [that Liverpool have signed him]", meaning that he doesn't know

文尼都講佢wo 但佢應該唔知簽左未

點撚解羅馬會贏到巴塞 利又會贏到羅馬

見到圖 已經知道輸 完全冇笑容

就算簽

我諗起碼要confirm歐聯資格

屌摩成日笑

salah:好撚攰呀 屌

有可能 但呢個stage 我地鳩估都冇用 個時lemar成team飛埋過去都冇deal

salah：下年去皇 唔洗比廢中Chur死

好煲唔煲 點解唔話簽左lemar

硬係覺得Fekir單野似層層

同時salah走既機會都大

klopp已經認左係target

下場人地死守又攻唔入

傳的source有一定可信性

應該要等有歐戰資格 先confirm到

費基亞今季數據靚
不過未踢過英超，而且來季里昂仍然有機會直入歐聯分組賽，暫且觀望下先

休息一個星期 完全無籍口無體力
最後一場 再下一場2星期後 跑全場都ok

主場

已護線

咁都無3分

知醜的話就讓個決賽位比我曼啦

老母去法甲都變普巴

Fekir係咩類型球員？冇速度？

臭簡去祖都變普巴啦

唔慢架啵 係無沙拿咁快姐

射左

一般

100%既波

有冇ox咁快？

冇

咁唔好買喇 咁貴

又慳返筆

但係睇j片又真係幾慢下

唉屌好想要馬列斯呀

你當佢狜咁
敏捷但唔係爆炸力勁

想要高洛巴尼

都唔同位 要哂啦屌

控傳冇狜咁勁 弱化版狜

真
Manolas 都正

有long shot？扭得？

有 有埋罰球

我覺得我地就算買攻中都要買快馬
lemar好似好過佢

想要insigne

好心買帶bra拿啦

高洛巴尼勁d
快，體格好，頭鎚勁，靈活

卡雲尼泰雲奧係射手榜1，2位就知聯賽水平係有幾參差
有手足話fekir慢，咁打英超未必岩使

我地有沙拿個新老死 老虎撚

係，對呢件好有保留

法甲野賭博咁賭
拿卡係法甲踢到曉飛黎到阿記都只係叫不過不失

人地唔肯黎啦 雖然ig story見琴佢琴晚好似有睇利對車

30m以內都OK

呢件大把人要

其實盧迪加尋日都幾勁
全場跟得salah幾貼

起初睇佢入波數 3季都10+

屌睇片食撚左豬油糕咁扭人又扭唔過

all in 馬列斯算鳩數啦 一定岩洗先

30m 買個英冠仔都未必得

如果係打中場快唔快冇咩問題
下季有OX同keita已經夠快，最緊要有創造力同遠射
希望高普今季搞掂前線同中堅下季會搞中場啦
skip中場打法贏唔倒英超

全隊縮到落三閘線，真美斯都扭唔過

車前4已穩
利踢歐霸吧

車入波前都仲有空間跑下打到反擊

豬腦入完波之後車縮晒後面 利記就組織唔到入去了

前4⃣️保唔住 傾簽咩人

又冇人識遠射
中間反而taa射得最多

都要打歐霸既

簽英冠果D囉

反而覺得salah 上場應該要落多d 中場拎波拉空佢就真

要兩個中場 加龍門 夏天轉會收工
奥力子收返做後備翼

佢係禾堡廢到on9

ruben neves + grujic + ward
收工

同係法甲時候一樣

十一人名單

利應該唔會再簽埋佢架喇
睇下佢會去邊間豪門嘅啫，尤其巴祖獌呢幾隊

【體育】基斯坦奴朗拿度於周日國家打吡因傷退下火線，主帥施丹大派定心丸，指他可望出戰月底上演的歐聯決賽。

靠懦夫死得啦

對origi仲有期望=覺得馬高域仲係魔翼

係咩心態

咁又唔係既 origi點都有希望過mkv

不過由結果睇留SLK借走力子呢個決定點都係錯
力子點唔掂都有時入倒波，後備上陣都有啲衝擊力

slk得頭鎚
但運氣0

起碼連續兩季有雙位數入球

Fsg:收幾m借用費 又唔洗比人工點會錯？

單刀橫傳都幾勁

反軒仲有咩好講？

下年有歐聯真係好重要
一黎呢家前面三個咁撚勁
d人心服肯坐後備唔會郁d就要求借走
二黎買人真係差少少就完成組軍

origi 原來11月之後冇入過波

Slk新一代熱身賽球王

Push